睇完牙醫之後好牙痛

牙痛咁聲